有無人屋企牆角好多蜘蛛仔

好細粒，要好近先睇得清
但一睇發現十幾隻係唔同位置(全部都係角落位)
之前從來都無，又有定期清潔
點解會咁

點做好

R.I.P

我都係
好撚麻煩捉極都捉唔完
如果唔理佢過一排會變到好撚大隻

幾大隻
因為今日先發現，仲要十幾廿隻...
但之前執屋清潔都唔見有架

又冇十幾廿隻一齊咁恐怖
多數係阿哥帶一個細路出黎行街

大細應該最大隻見過兩個手指關節咁長

大隻果啲好撚煩 用紙巾又驚佢走甩
用電蚊拍既話 有時佢太扁電唔死要搞好耐

專登唔清 等佢食下蟲仔

屋企有神獸咪得

但佢地仲細粒過蚊

無
神獸唔係唔食蜘蛛咩?

我屋企都有，舊年開始發現

我屋企都好多 老豆老母間房之前有十鳩幾隻，我間房而家有兩隻係床尾 唔知見唔到嘅範圍仲有幾多

佢有佢地生存 我有我地住 冇所謂啦

同你一模一樣
啲蜘蛛仔都係咁既樣
遲啲羅吸塵機一野吸走晒佢地

屋企得3-4 見到即清 未見超過8隻

快d比佢咬 地球等緊你